印尼貿易部長宣布 全面禁止所有口罩出口！

車厘

香港人連印尼口罩都冇得用了

口罩期貨繼續上升

印尼d垃圾口罩係港豬先熱衷

等睇印尼劣罩重上高位$500

仆街了

又抄台灣

政府買曬大牌子sensi嘅貨

嘩 即刻要入貨

政府都用緊

大把人貪平買

明明加多百買到啲level 1 罩都慳

印尼罩得罪你？

日韓重有口罩？

旋轉拍賣賣極都有

到底係人人有貨定真係太貴無人買

我見普通日本外科口罩最平都$10/1個

唔會, 而家周街D阿借已經唔戴口罩了

美國重有

香港又要缺貨了

睇黎爆得好勁

留名等睇今晚藥房提價
500蚊50個垃圾口罩

好似多數唔係clean room生產出來？

又諗起口罩將會有大貨個post

唔好禁撈面出口就得

鴞鳥吃腐鼠

惠子相梁，莊子往見之。或謂惠子曰：「莊子來，欲代子相。」於是惠子恐，搜於國中三日三夜。
莊子往見之，曰：「南方有鳥，其名鵷鶵，子知之乎？夫鵷鶵，發於南海而飛於北海，非梧桐不止，非練實不食，非醴泉不飲。於是鴟得腐鼠，鵷鶵過之，仰而視之曰：『嚇！』今子欲以子之梁國而嚇我邪？」

惠子在梁國當宰相，莊子跑去看他，有人就對惠子說：「莊子來了，想代替你的位子」。惠子很擔心，於是就在國內搜索了三天三夜。

莊子去見他，說：「南方有一種鳥，它的名字叫鵷鶵，您知道嗎？那隻鵷鶵從南海出發，飛往北海，不是梧桐不會棲息，不是竹子的果實不會吃，不是甜美的甘泉不會喝。就在這個時候，有隻鴟鷹抓到了一隻腐爛的死老鼠，鵷鶵經過那裡，鴟鷹抬頭看著鵷鶵，鵷鶵說：『嚇！』現在您想拿您的梁國相位來嚇唬我嗎？」

利申先 做緊醫療行業 自己用緊level3口罩
平口返工本身日日戴緊 本身來貨35蚊50個level3
一早入左好多 因為日日用 所以入多左冇問題
二月來貨緊張係有加價 因為d人恐慌四圍搶貨搞到貴曬
但呢排度度都加速生產 岩岩個supplier同我地講大貨下個禮拜到 但我地本身多貨得濟都唔洗入貨住 個supplier都自動比discount比我地訂 講緊我地平日一次訂幾十箱 完全唔怕唔夠用
所以勸大家夠貨就唔好入住 我地有貨 藥房一樣有大貨 好快會降返一百一盒 唔信一個月再入黎bin我都冇所謂。
Ps 睇唔過眼班撚屌藥房一百蚊來貨賣3百 平日講真 狗都唔屌啦。一齊杯葛班仆街 唔好比佢地發死人財

大貨就到

又講有大貨

旋轉拍賣好多騙子, 收完錢就人間蒸發

印尼咁撚慢

禁運左仲有？ 假貨嗎

吹到吹好d 啦
盾牌自己都收埋貨自己炒
你同我講而家供應商$35/50個比你 仲要有discount
level 3 賣3舊擺上旋轉拍賣起馬過百pm 即買啦

其實點解關車厘事

Sensiii#wet#

炒口罩好過炒7500

抄啲成功例子都好丫

炒家接炒家貨 炒價炒上炒 賺水位
真正需要既人只會一路愈買愈貴既口罩

因為1月到2月尾amazon仲有好多貨,香港人掃左幾十萬盒以上

大流行最強手足。

sensi其實都幾薄
政府依家日日派1個sensi

可能梁國宰相之位對莊子嚟講等同腐鼠

大把人1月尾正價訂經集運寄番黎的

都係3月頭而家收到

而家集運日日拆幾板全部口罩

說好的大貨呢？

而家咁高價仲炒價接貨等蟹

之前話大貨到嗰個

全世界都大爆緊
有市有價

林奠買到口罩未

3月尾就係最後一水

旺角d藥房口罩又抄翻熱
藥房佬never dead

我諗你影返幅口罩牆先有說服力

摘定話有大貨嘅名

Sensi算係咁啦
申利屋企得日美罩

弱智先會盲推日韓口罩

影張口罩牆上carousell 一日起馬收過百pm

炒價你唔買 其實仲大把人買

幻想可以等回落先買嗰啲可以收收皮先

就黎要用衫遮住口鼻出街

同意
仲有唔好週圍同人講大貨就到
會累死人
仲有大貨到都唔代表會平價買到
分分鐘香港倒賣返歐洲、澳洲、美國都有賺

呢個真
natural selection

印尼罩都係罩，點都好過無吖

之前有巴打提人趁個價回落就快啲買罩
結果俾人屌返轉頭
而家

一直都話sensi 係無問題

只係前提你要買到真嘅sensi 貨

Sensi Dipro當然沒問題，係怕d無牌子野

sensi口罩都冇得用

呢番說話1月尾就開始聽，信哥個都白痴

口罩?食得架?

我地一開波 成本價派左勁多比街坊

Sensi計埋運費都大約130一盒 有朋友去過印尼出差

呢個可以點計 但係3舊水 一定會有大把下降空間 我話既

派

你做區議員？

人企得愈高 睇既野愈多呢句係真既
No offence 不過見到咁多人話我吹水我真係得啖笑
我唔會要proof d乜 我又唔係要賺錢 我只係勸人唔好存多貨 因為會有跌既空間 唔信咪咪衝去食炒價囉
時後咪睇下邊個傻鳩 我又唔會冇貨 你地咁鐘意搶咪搶飽佢 wfc

呢 d 一早已經係意料中事，
全球有支那肺炎既地方最終都會禁口罩出口

有po主就有車厘

搶罩 洗撚食炒價
用智慧麻

呢個世界所有野一搵到錢就會開始有黑心商人做仆街野
知道sensi diapro好賣 就仿佢地個盒玩假貨

印尼都唔出口 我驚下個月無晒3字頭變晒4字頭

嘩，咁唔洗旨意再買口罩啦

乜原來係咁

連印尼罩都無埋

咁點算就黎冇口罩

咁走去買trasti，仲平仲靚
不如呢間嘢好似鐘意做止血貼多啲

如果香港口罩市場冇印尼貨充斥的話，你估大牌子level 1仲會唔會買而家價錢？

印尼罩都冇埋

幾百萬盒可能都有

口罩期貨市場利好消息

應該加價100話印尼禁左出口 呢1舊係買過路費

有蚤 你戴埋我嗰份

我每日中午搭過海巴士，都見到樓下坐住一班短途兩蚊大爺，之前個半月至三月頭都見差不多全部戴口罩，但近兩星期開始見好多廢老唔戴，有d戴住但拉落下巴，露出口鼻，呢兩日開始坐樓上都見有廢中廢老唔戴，睇黎口罩價錢要回落了！

#WuhanCoronavirus
#武漢肺炎

日本幾時有禁運

信夏天, 唔怕

唔禁運都無用, 你上網都訂唔到, 你而家上去搵下, 連炒價都唔係好見

呢幾日開始又有貨啦
15號開始即情唔會有炒價出現

以為唔會再放上網賣, 無再F5, 得閒留意下先

你懂的

你咪企到離地囉
你有穩定供應唔代表人地同你一樣
我就無見過林鄭撲口罩

呢度好多人口罩都夠用到六月
成本都係個幾兩蚊
日本四摺口罩戴得幾舒服
信袁國勇講武肺今年冬季又會重臨的話
又怕咩留多 d 口罩係屋企

留幾盒口罩成本只係一千幾佰
亂信大貨到好快會平
風險同回報不成正比

黑心口罩都唔駛旨意有

冇用過印尼罩
仲撲緊罩嘅港豬慘了

我好奇一問 點解大陸唔禁口罩出口

政府直接管理晒所有生產線
洗撚禁咩

咁你日馬買森買到嗰D mic口罩點黎

好明顯以前存貨黎

無可能有2020 mic製造

信政府
得永生

武漢出事前已經到左日本

台灣真係行得太前

但點解而家重慢慢放d貨出黎
有冇人知原材料供應如何? 之前講過話泡菜買唔到大陸料

其實好多印尼姐姐都有炒口罩

先過數後寄貨

屌你人如其名

台灣救緊世界
而家幾間香港廠嘅溶噴布都係台灣造

中國禁出口溶噴布，但台灣有多餘材料出口。姐係只需要有機器識噴PP就可以生產原料？

又話印尼無人中既
唔驗就唔中丫嘛

D貨會分咁多次放出黎 定係佢地係東南亞都有廠。

有幾個大品牌好似係日本製, 應該有料就做到
但三次元係純日本製, 係咪日本都可以做到原材料?

1月頭買過台灣罩

其實好足料 好厚身

雖然無test 過astm 但感覺上有level 2 水準

而家台灣好多野都做得唔錯

可唔可以 要批發商聯絡

問佢

好多人過年前開始買
一月尾開始每款 3 件
二月十號左右限 1 件
二月二十號左右開始無 mic 口罩賣
到今個星期先有返細 pack mic 口罩供應

人民日報分到邊度嚟嘅口罩？

香港冇口罩買了